如果香港斷咗網....

如果香港斷咗網仲可以點溝通？相信這一天都好快黎😔

喺月餅塞紙條